好過份！你地貼到成個尖咀都係Chinazi旗 ！10月1都係咁點算！

文匯冇鬧錯你地！
如果10月1都係咁
成何體統呢！！
傷害中國人民感情！
絕不姑息！
譴責譴責！

補兩張j圖

photo credit to: 巴打貉金地

太過份

我愛共產黨

真係好令

same!
睇到好嬲

d大陸人睇唔睇得明

有請所有願意提供避難所既巴絲入一入

借個位黎

對你深表遺憾！

diu原來自己唔入共產黨基地 sorry各位

誤入

十幾粒星星
寄望祖國有蕉一日可以成為銀河系第一大國

歡迎同志！

中囯認證

唔小心俾中囯人睇到點算呢？

違法行為？
五十步笑百步
你望下你個違法大銀幕先啦

想知拆左未

好kung fury feel

好似未
屌那星

好波

睇到你個名我都嬲
要用紅色嫁嘛！

仲要貼係遊客區
想輸出反中亂港訊息

真係好過份！

Errrrrrr......

屌有道理

10月1咪幫佢升埋 今次同71唔同 經驗人數勇武程度都上升好多 咪試下開真槍阻咯

嬲到我瞓唔到！

轉返

10月1一定好多同志捉晒你地班反中亂港份子！

只要你地唔好930夜晚偷偷地痴晒

200萬人可以點捉 定係要坦克車end game啦 當然大家可以偷步賀一賀 或者聲東擊西

CCTVB同黑警都忍唔住支持

大家最好加返幾句英文解釋個icon多d，如果唔係被西方誤會就唔好

推

呢張個主題鮮明度爆燈~~~~~~

#ChiNazi

有料

#我是辱旗手

China + Nazi
會唔會太簡潔

英文差
手足幫手度下

我係護旗手
一定會努力周街痴

尖沙咀原來玩到咁癲

獲黨媒認證

支那人冇讀過書係咁上下

又傷害鄰國人民感情！

此風不可長

一於遍地開花

查實犯咩法？辱到佢啲咩？擺上法庭囉。。。。

笑死

支那人連納稅都未聽過

好似話個招牌先係僭建，所以先要拆
個熒幕係驚令到司機分心所以禁
因為唔屬於僭建，
好似話唔開機就冇問題

紅星旗不嬲全世界共狗國家都有，支那人以為係自己專利呀？

區區黨媒竟然認呢支係國旗！
根本文匯先係辱國既反中亂港份子！
大膽奴才！
恥與為伍！

玻璃心

要整多啲！

佢哋嘅教育水平。。。。差唔多啦。。。。。

愛你

Errr

個個係大公黎

官字廿尻幾個口
龍門搬到上火星未

有絲打同我表白

G chi

願榮光歸香港！

你知唔知邊間良心企業可以幫襯印貼紙？

push

唔係入黎呢度都唔知原來有個咁新創意既名痴拿線????但見到好多星星支旗個字寫赤納粹????唔太明何解因為之前睇親都係識飄來飄去睇唔清#it1#

pp

915

CHINAZI/支納粹/赤納粹

傻的嗎

香討同bk既人又搞事

一齊痴

越南表示

要注意
猶太人同德國人應該好憎呢個符號...

點解連登多左咁多人打拼音嫁

愛國愛黨

粵語拼音都唔比咩

拿你自己認係國旗架咋

撕一貼億

越南都未出聲

勿忘新屋嶺 831 721

咁嘅封閉程度同文化水平，其實真係有可能未見過納粹旗

好過份

呢幅真係J到出血

全力貼

915 英國領事館熱身
再落民陣遊行 塞爆香港

得個知字啫

不能不推

Sor, 我冇份貼，身為香港人覺得自己好唔應該，十月一日之前一定會盡回責任

又關你支拿咩事? 衝出黎7
唔通真係關事?

有美旗果張 激撚死班廢老都似

而家貼會俾藍絲撕架, 建議30/9 晚上貼多一百倍.....1/10 再keep 住貼

明明就係普通嘅紅色納粹旗，佢係都要話係中國旗改嘅，自己對號入座。

癡多啲

我支持赤 代取共產紅色恐怖

巴打影既？
可唔可以借黎J/repost

戇鳩 德國國內都屌緊中共 係新疆香港咁搞
佢地會理解囉

這樣是不對的！

反港亂中

ho ho j

佢地班暴徒話想將支那同西方對納粹既傷痕連結埋一齊！

藍牙電話大聲公

正，細細張
貼下中港車爽歪歪

屌你 加咗咁多粒星 重想點

旗，好多大陸人其實真係睇唔明！除非讀得書多就知，反而用「共產黨」文宣就一針見血！

點算

chinazi

都唔係俾d讀得書少嘅支那人睇

叻豬

chinazi
612 721 831 新屋嶺

中國解體 ，十幾粒星星

其他手足影架，我邊度咁識影相呀

有星就係中國旗？
紅色就係中國旗？

咪就係

大膽奴才文匯

影得好靚

大學見到文宣
chinazi= 黐乸線
nds 睇到點算

有冇顧及過同胞既感情！

遲啲係咪有個中字同國字嘅野都係屬於中国

絕不姑息 嚴厲譴責

好正氣

文匯報又報告戰績

boss hugo

納稅？ 年年都要做㗎啦

手足黎

咁快貼,未到期都撕哂啦

撕一貼億！！！

#ChiNazi
#HKGestapo
#HKSchutzstaffel

915
願榮光歸香港

啱唔啱洗

Chinazi

Tui

好嬲

方向正確

無分辨是非能力既生物你點就到佢？
比歐美睇架

yes

想要貼紙整靚條街

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

做乜貼個利是封喺路牌庶咁曳曳豬呀😁

#antiChiNazi

勿忘721 811 831 新屋嶺

正呀喂

屌你正呀喂

痴撚線 CNZ

遲d 10.1 閱兵
中共 同 納粹都係行鵝步
又有得做文宣
西方國家唔係好鍾意行鵝步
就係因為佢同納粹掛咗勾 係極權象徵
大家識做啦
#chinazi

咁你就錯啦
佢哋好崇拜納粹
睇下bilibili納粹閱兵嘅片就知
甚至有人話中國係德式閱兵嘅繼承者
最on9見過話德國閱兵抄中國

希魔玩完個陣 中共都未立蟈
可唔可以收皮

紅布底就係國旗，定係你自己對號？

唔過份，咁早貼，大把時間佢地派人清。

可唔可以印“一個中國”喺個chinazi人旗號底，應該會有on9粉蛆幫埋你share

又幾靚wo
我都print定幾十張行街

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

邊到有得整貼紙，好靚

文宣組請自行取用

知唔知點印呢啲貼紙
我都想周街貼
但出去印會唔會俾影印舖玩？

打聽下身邊文宣朋友有冇用開既print house

尖咀人見唔見到其他位置有

見到一定要放上黎一齊批評！

而家開始紅色有星就係國旗?唔好對號入座先啦

一地玻璃碎

美帝旗最羞辱
ChiNazi d大陸豬應該未見過(封鎖晒新聞)

正啊屌 最好貼到全香港都係 我要所有係香港嘅支那人都睇到

枝旗又幾有創意

香港軍政府納粹旗

#ChiNazi #ChiNazism

不過呢支旗真係有啲唔尊重德國人

係Chinazi唔尊重全世界

好波，要全世界都識呢支旗

其實唔係納粹嗰陣 係普魯士年代已經係操正步

蝗：佛教黎既

邊有呀？保護費嚟㗎

咁利是封都派得啦 新年可以報定驚先

咁利是都唔派得*

一定係黑警做！

戲仿啲咩？明明中共就係赤納粹

你班友我警告你地

特別係潛伏藍屍

唔好旨意貼去微薄宣傳

我實屌死你！

文匯覺得係改做國旗

即係對號入座
佢認左

光明正大只會覺得係一般創作
無人諗到中國旗

相比起其他國家，普魯士嘅民主冇咁成熟
普魯士軍國主義甚至俾人話係獨裁
多得納粹同蘇聯
正步已經成為獨裁嘅象徵
德國依家都唔行正步
但海軍有保留低正步作表演用途

我好撚憎德國太政治潔癖，想佢地企硬d唔好再用罪人自居而壓抑民族主義。當年歐洲社會對佢地太苛刻，而且英美法殖民地搞貿易壁壘，走上呢條道路好多人都有份做成。

不過今次中國，蓄意破壞國際貿易秩序，令歐美屈服係中國意識形態，同時以利益主導咁有系統咁殺戮維吾爾人（大規模器官移植生意），根本係比納綷更加邪惡既國家

學野

[quote]唔小心俾中囯人睇到點算呢？

合十， 阿彌陀佛

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

有黨報認證

合十， 阿彌陀佛

好渡

咁國際上閱兵係咩步法

好過份
成街玻璃心變晒碎片點算

有分5種閱兵模式
1. 德式
2. 蘇式
3. 英式
4. 法式
5. 美式

簡單d講
德式，蘇式 行正步 goose step 多獨裁國家用，但場面比較盛大，霸氣，但有例外 eg 南美洲國家

英式，法式，美式 行齊步 quick march 多民主國家用

#chinazi

整 laser 投射落中聯辦，政總，狗總。

大公文匯同一家黎

支那狗唔識英文架

唔好推

有冇人有多d 貨仔

我愛共產黨！一個核彈炸死曬全香港人！包括義士！d狗！淋病！